[
   {
      "model":"core.section",
      "pk":373,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-10",
         "kle_number":"27.12.04",
         "text":"R\u00e5dgivning, kommunal",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":374,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-100",
         "kle_number":"32.18.08",
         "text":"Merudgifter til voksne",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":375,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-101",
         "kle_number":"27.51.04",
         "text":"Behandling af stofmisbrugere over 18 \u00e5r",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":376,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-101-3",
         "kle_number":"27.24.42",
         "text":"Behandling af stofmisbrugere under 18 \u00e5r",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":377,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-101-a",
         "kle_number":"27.51.04",
         "text":"Behandling af anonyme stofmisbrugere",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":378,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-102",
         "kle_number":"27.51.08",
         "text":"Specialbehandling",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":379,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-103",
         "kle_number":"27.54.04",
         "text":"Beskyttet besk\u00e6ftigelse",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":380,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-103-2",
         "kle_number":"27.54.04",
         "text":"Beskyttet besk\u00e6ftigelse",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":381,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-104",
         "kle_number":"27.54.08",
         "text":"Aktivitets- og samv\u00e6rstilbud",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":382,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-105",
         "kle_number":"27.54.04",
         "text":"Afl\u00f8nning under besk\u00e6ftigelse/st\u00f8tte til",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":383,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-107",
         "kle_number":"27.57.04",
         "text":"Midlertidige botilbud",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":384,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-107-1",
         "kle_number":"27.57.04",
         "text":"Midlertidige botilbud",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":385,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-107-2.1",
         "kle_number":"27.57.04",
         "text":"Midlertidige botilbud",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":386,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-107-2.2",
         "kle_number":"27.57.04",
         "text":"Midlertidige tilbud ",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":387,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-108",
         "kle_number":"27.57.08",
         "text":"L\u00e6ngerevarende botilbud",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":388,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-109",
         "kle_number":"27.57.12",
         "text":"Botilbud, kriseramte kvinder",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\", \"STEP_THREE\", \"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":389,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-109-2",
         "kle_number":"27.51.08",
         "text":"Botilbud - Kriseramte kvinder,anonymt el",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\", \"STEP_THREE\", \"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":390,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-109-7",
         "kle_number":"27.57.12",
         "text":"Botilbud - Kriseramte kvinder, familier\u00e5",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\", \"STEP_THREE\", \"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":391,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-109-8",
         "kle_number":"27.57.12",
         "text":"Botilbud - Kriseramte kvinder, psykologb",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\", \"STEP_THREE\", \"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":392,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-110",
         "kle_number":"27.57.16",
         "text":"Midlertidige botilbud til personer med s",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":393,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-112",
         "kle_number":"27.60.04",
         "text":"\u00d8konomisk st\u00f8tte til hj\u00e6lpemidler",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":394,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-2",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"Familier\u00e5dgivning - forebyggende",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":395,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-113",
         "kle_number":"27.60.16",
         "text":"Hj\u00e6lpemidler og forbrugsgoder",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":396,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-3",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"Konsulentbistand mv. til b\u00f8rn, unge og familier med hensyn til b\u00f8rn og unges forhold",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":397,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-3.1",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"Konsulentbistand, herunder familieretted",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":398,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-3.2",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"Netv\u00e6rks-/samtalegrupper - forebyggende",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":399,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-3.3",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"R\u00e5dgivning om familieplanl\u00e6gning - foreb",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":400,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-3.4",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"Andre forebyggende indsatser",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":401,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-114",
         "kle_number":"27.60.20",
         "text":"St\u00f8tte til bil",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":402,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-4",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"Udgifter til pr\u00e6vention",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"998"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":403,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-4.1",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"\u00d8konomisk st\u00f8tte til udgifter ifm. konsu",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"997"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":404,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-4.1. jfr. stk. 3. nr. 1",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"Konsulentbistand",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":405,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-4.2",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"\u00d8konomisk st\u00f8tte pr\u00e6vention",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":406,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-116",
         "kle_number":"27.60.24",
         "text":"\u00d8konomisk st\u00f8tte til boligindretning",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":407,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-6",
         "kle_number":"27.12.06",
         "text":"\u00d8konomisk st\u00f8tte til fritidstilbud - for",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"999"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":408,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-116-4",
         "kle_number":"27.60.24",
         "text":"Boligskift",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":409,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-117",
         "kle_number":"27.60.28",
         "text":"St\u00f8tte til individuel befordring",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":410,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-7",
         "kle_number":"27.12.08",
         "text":"R\u00e5dgivning, unders\u00f8gelse og behandling;vedr\u00f8rer b\u00f8rn og unge",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":411,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-118",
         "kle_number":"27.63.04",
         "text":"Pasning af n\u00e6rtst\u00e5ende med handikap elle",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":412,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-11-8",
         "kle_number":"27.12.08",
         "text":"S\u00e6rlig familievejlederordning",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"1001"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":413,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-119",
         "kle_number":"32.18.14",
         "text":"Pasning af d\u00f8ende i hjemmet",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":414,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-12",
         "kle_number":"27.12.04",
         "text":"R\u00e5dgivning, kommunal",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":415,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-122",
         "kle_number":"32.18.14",
         "text":"Medicin",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":416,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-12-a",
         "kle_number":"27.12.04",
         "text":"Personer over 18, gratis r\u00e5dgiv. i henho",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":417,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-12-b",
         "kle_number":"27.12.04",
         "text":"Personer over 18, gratis og m\u00e5lrettet r\u00e5",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":418,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-140",
         "kle_number":"27.24.06",
         "text":"Handleplan b\u00f8rn og unge",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":419,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-141",
         "kle_number":"27.12.12",
         "text":"Handleplan voksne",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":420,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-152",
         "kle_number":"27.24.45",
         "text":"Underretning fra anden kommune",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":421,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-153",
         "kle_number":"27.24.45",
         "text":"Underretning - offentlig myndighed",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":422,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-154",
         "kle_number":"27.24.45",
         "text":"Underretning - privat",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":423,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-155-b.1",
         "kle_number":"27.24.45",
         "text":"Kvittering for modtaget underretning",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":424,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-155-b.2",
         "kle_number":"27.24.45",
         "text":"Tilbagemelding til underretter",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":425,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-159",
         "kle_number":"27.27.26",
         "text":"Egenbetaling vedr. anb. af b\u00f8rn og unge",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":426,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-160",
         "kle_number":"27.27.26",
         "text":"Egenbetaling vedr. efterv\u00e6rn",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":427,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-163-2",
         "kle_number":"27.57.08",
         "text":"Opholdsbetaling, boformer efter \u00a7\u00a7 107-1",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":428,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-168-5",
         "kle_number":"27.24.33",
         "text":"D\u00e6kke udgifter til transport til m\u00f8de i",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":429,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-192",
         "kle_number":"27.42.04",
         "text":"Plejehjem",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":430,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-32",
         "kle_number":"27.18.20",
         "text":"S\u00e6rlige dagtilbud til b\u00f8rn og unge med betydelig og varig funktionsneds\u00e6ttelse",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":431,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-32-3",
         "kle_number":"27.18.12",
         "text":"S\u00e6rlige dagtilbud",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":432,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-32-a",
         "kle_number":"27.18.20",
         "text":"Hjemmetr\u00e6ning",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"920"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":433,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-32-a.1",
         "kle_number":"27.18.20",
         "text":"For\u00e6ldrenes tr\u00e6ning af barn/unge i hjemm",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":434,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-32-a.3",
         "kle_number":"27.18.20",
         "text":"Tr\u00e6ningsmetode med inddragelse af releva",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":435,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-32-a.4",
         "kle_number":"27.30.00",
         "text":"L\u00f8bene tilsyn med tr\u00e6ningsmetoden",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":436,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-32-a.5",
         "kle_number":"27.30.20",
         "text":"Hj\u00e6lp til afd\u00e6k. af tabt arbejdsfortjene",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":437,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-32-a.6",
         "kle_number":"27.18.20",
         "text":"Tr\u00e6ningsredskaber, kurser, hj\u00e6lpere m.v.",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"975"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":438,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-36",
         "kle_number":"27.18.24",
         "text":"S\u00e6rlige klubtilbud",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":439,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-41",
         "kle_number":"32.18.04",
         "text":"Merudgifter til b\u00f8rn",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":440,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-42",
         "kle_number":"32.18.12",
         "text":"Tabt arbejdsfortjeneste ved fors\u00f8rgelse",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":441,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-43",
         "kle_number":"32.18.12",
         "text":"S\u00e6rlig supplerende ydelse ved tabt arbejdsfortjeneste",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":442,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-44-jfr. \u00a784",
         "kle_number":"27.21.16",
         "text":"Aflastning, b\u00f8rn og unge jf. SEL \u00a784.1",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":443,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-45",
         "kle_number":"27.21.08",
         "text":"Ledsageordning 12-18 \u00e5r",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"911"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":444,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-50",
         "kle_number":"27.24.03",
         "text":"B\u00f8rnefaglig unders\u00f8gelse - frivillig eller ude samtykke",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\", \"STEP_THREE\", \"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":445,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-50-b",
         "kle_number":"27.24.03",
         "text":"Betaling for brug af B\u00f8rnehus i forbindelse med overgrebssager ",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\", \"STEP_THREE\", \"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":446,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-51",
         "kle_number":"27.24.03",
         "text":"Unders\u00f8gelse uden samtykke p\u00e5 institution, sygehus mv.",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\", \"STEP_THREE\", \"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":447,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-51-2",
         "kle_number":"27.24.03",
         "text":"Unders\u00f8gelse, B\u00f8rnehus - Tvang",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\", \"STEP_THREE\", \"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":448,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-2",
         "kle_number":"27.27.00",
         "text":"Foranstaltninger efter stk. 3 sidel\u00f8bend",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_ONE\", \"STEP_TWO\", \"STEP_THREE\", \"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":449,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-3.1",
         "kle_number":"27.27.03",
         "text":"Ophold i dagtilbud, fritidshjem, ungdoms",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"899"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":450,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-3.2",
         "kle_number":"27.27.06",
         "text":"Praktisk, p\u00e6dagogisk eller anden st\u00f8tte i hjemmet",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"900"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":451,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-3.3",
         "kle_number":"27.27.09",
         "text":"Familiebehandling eller lignende",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"894/1296"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":452,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-3.4",
         "kle_number":"27.27.12",
         "text":"D\u00f8gnophold for hele familien",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"886"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":453,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-3.5",
         "kle_number":"27.27.15",
         "text":"Aflastningsordning",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"874"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":454,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-3.6",
         "kle_number":"27.27.24",
         "text":"Kontaktperson til barnet/den unge/familien",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":455,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-3.7",
         "kle_number":"27.27.26",
         "text":"Anbringelse udenfor hjemmet",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":456,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-3.8",
         "kle_number":"27.27.51",
         "text":"Praktiktilbud samt udbetaling af godtg\u00f8relse",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":457,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-3.9",
         "kle_number":"27.27.54",
         "text":"Anden hj\u00e6lp",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":458,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-a.1.1",
         "kle_number":"27.24.09",
         "text":"\u00d8konomisk st\u00f8tte i forbindelse med \u00a752 s",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"910"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":459,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-a.1.2",
         "kle_number":"27.24.09",
         "text":"Udgifter til at undg\u00e5 anbringelse og fremskynde hjemgivelse",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":460,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-52-a.1.3",
         "kle_number":"27.24.09",
         "text":"Stabil kontakt mellem for\u00e6ldre og b\u00f8rn under anbringelsen",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":461,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-54-1",
         "kle_number":"27.24.15",
         "text":"St\u00f8tteperson til for\u00e6ldremyndighedsindeh",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"903"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":462,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-54-2",
         "kle_number":"27.24.15",
         "text":"Anden st\u00f8tte til for\u00e6ldremyndighedsindeh",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":463,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-54-a",
         "kle_number":"27.24.18",
         "text":"Tilknytning af koordinator",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":464,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-55-2",
         "kle_number":"27.24.21",
         "text":"Aflastning under anbringelse",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":465,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-a",
         "kle_number":"27.24.24",
         "text":"Meddelelse om for\u00e6ldrep\u00e5l\u00e6g",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":466,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-a.2.1",
         "kle_number":"27.24.24",
         "text":"For\u00e6ldrep\u00e5l\u00e6g, ulovligt skolefrav\u00e6r",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":467,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-a.2.2",
         "kle_number":"27.24.24",
         "text":"For\u00e6ldrep\u00e5l\u00e6g, beg\u00e5et kriminalitet",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":468,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-a.2.3",
         "kle_number":"27.24.24",
         "text":"For\u00e6ldrep\u00e5l\u00e6g, adf\u00e6rdsproblemer",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":469,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-a.2.4",
         "kle_number":"27.24.24",
         "text":"For\u00e6ldrep\u00e5l\u00e6g, samarbejde n\u00e6gtes",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":470,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-a.4",
         "kle_number":"27.24.24",
         "text":"For\u00e6ldrep\u00e5l\u00e6g efter \u00a752.3.1 m.v.",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":471,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-b",
         "kle_number":"27.24.25",
         "text":"Meddelelse om ungep\u00e5l\u00e6g",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":472,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-c.1",
         "kle_number":"27.24.20",
         "text":"Netv\u00e6rkssamr\u00e5d - mistanke om alvorlig kr",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":473,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-c.2",
         "kle_number":"27.24.20",
         "text":"Netv\u00e6rkssamr\u00e5d - handleplan",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":474,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-d.1",
         "kle_number":"27.24.26",
         "text":"Udslusning og opf\u00f8lgende st\u00f8tte",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":475,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-57-d.2",
         "kle_number":"27.24.18",
         "text":"Screening",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":476,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-58-jf 52-3.7",
         "kle_number":"27.24.27",
         "text":"Anbringelse uden samtykke fra for\u00e6ldrene",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"883"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":477,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-63",
         "kle_number":"27.27.48",
         "text":"Behandling og unders\u00f8gelse uden samtykke fra for\u00e6ldrene",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":478,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-68",
         "kle_number":"27.27.48",
         "text":"Oph\u00f8r af foranstaltning og videref\u00f8relse af foranstaltning",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":479,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-68-2",
         "kle_number":"27.27.26",
         "text":"Foranstaltning ud over det 18. \u00e5r",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":480,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-68-b.4",
         "kle_number":"27.24.06",
         "text":"Netv\u00e6rksperson under anbringelse",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":481,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-71",
         "kle_number":"27.24.36",
         "text":"Samv\u00e6r og kontakt",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":482,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-71-2",
         "kle_number":"27.24.36",
         "text":"Regulering af samv\u00e6r og kontakt",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":483,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-71-3",
         "kle_number":"27.24.36",
         "text":"Overv\u00e5get samv\u00e6r og afbrydelse af samv\u00e6r",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":"1004"
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":484,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-71-8",
         "kle_number":"27.24.36",
         "text":"For\u00e6ldres transport til barnets opholdsk",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":485,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-72",
         "kle_number":"27.24.39",
         "text":"Advokatbistand",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":486,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-1",
         "kle_number":"27.27.00",
         "text":"M\u00e5lgruppeafklaring",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":487,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-2",
         "kle_number":"27.27.24",
         "text":"Efterv\u00e6rn / kontaktperson 18-22 \u00e5rige",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":488,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-3",
         "kle_number":"27.27.24",
         "text":"Unge anbragt op til det 18. \u00e5r, der fortsat har behov for st\u00f8tte",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":489,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-3.1",
         "kle_number":"27.27.24",
         "text":"D\u00f8gnophold 18-22 \u00e5rige",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":490,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-3.2",
         "kle_number":"27.27.64",
         "text":"Fast kontaktperson 18-22 \u00e5rige",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":491,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-3.3",
         "kle_number":"27.27.54",
         "text":"Udslusningsophold 18-22 \u00e5rige",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_FOUR\", \"STEP_FIVE\", \"STEP_SIX\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":492,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-3.4",
         "kle_number":"27.27.26",
         "text":"Unge anbragt op til det 18. \u00e5r, der fortsat har behov for st\u00f8tte",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":493,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-4",
         "kle_number":"27.27.24",
         "text":"Genetablering af efterv\u00e6rn 18-22 \u00e5rige",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":494,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-5",
         "kle_number":"27.27.24",
         "text":"Fast kontaktperson 18-22 \u00e5rige for tidligere tvangsanbragte",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":495,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-6",
         "kle_number":"27.24.21",
         "text":"Kontaktperson 18-\u00e5rige - for tidligere anbragte",
         "allowed_for_family_target_group":true,
         "allowed_for_disability_target_group":true,
         "allowed_for_steps":"[\"STEP_THREE\"]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":496,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-8",
         "kle_number":"27.27.26",
         "text":"Tilbagevenden til anbringelsessted",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":497,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-76-a",
         "kle_number":"27.36.06",
         "text":"Opretholdelse af anbringelse i plejefamilie ud over det 18. \u00e5r for unge",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":498,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-78",
         "kle_number":"27.33.00",
         "text":"Privat d\u00f8gnpleje",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":499,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-79",
         "kle_number":"27.35.08",
         "text":"Generelle tilbud",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":500,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-80",
         "kle_number":"27.35.12",
         "text":"Udgifter til husly",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":501,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-83",
         "kle_number":"27.36.04",
         "text":"Personlig hj\u00e6lp og pleje til voksne ifm.",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":502,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-83-a",
         "kle_number":"27.39.16",
         "text":"Midlertidigt rehabiliteringsforl\u00f8b til p",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":503,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-84",
         "kle_number":"27.36.08",
         "text":"Afl\u00f8sning/aflastning",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":504,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-85",
         "kle_number":"27.36.12",
         "text":"Hjemmevejleder og optr\u00e6ning",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":505,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-86",
         "kle_number":"27.36.16",
         "text":"Genoptr\u00e6ning (vedligeholdelsestr\u00e6ning)",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":506,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-87",
         "kle_number":"27.36.00",
         "text":"Somatiske d\u00f8gntilbud",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":507,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-94",
         "kle_number":"27.39.08",
         "text":"Tilbud om personlig hj\u00e6lp og pleje - fri",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":508,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-95",
         "kle_number":"27.39.16",
         "text":"Privat hjemmehj\u00e6lp efter \u00a783 og \u00a784",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":509,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-95-1",
         "kle_number":"27.39.16",
         "text":"\u00d8ko tilb til hj\u00e6lp ifm \u00a7\u00a7 83, 84",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":510,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-95-2",
         "kle_number":"27.39.16",
         "text":"\u00d8ko tilsk til 20 t.el. mere ifm \u00a7\u00a7 83, 8",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":511,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-95-3",
         "kle_number":"27.39.20",
         "text":"\u00d8ko tilsk til n\u00e6rst\u00e5ende ifm \u00a7\u00a7 83, 84",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":512,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-96",
         "kle_number":"27.39.20",
         "text":"Privat overv\u00e5gning og ledsagelse",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":513,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-96-1",
         "kle_number":"27.39.20",
         "text":"Tilskud til bpa",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":514,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-96-3",
         "kle_number":"27.39.20",
         "text":"Tilskud til bpa udenfor personkredsen i",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":515,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-96-b",
         "kle_number":"27.24.18",
         "text":"Oph. Kom. udbetaler tilskud efter \u00a7\u00a7 95",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":516,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-97",
         "kle_number":"27.48.04",
         "text":"Ledsageordning, voksne",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":517,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-98",
         "kle_number":"27.48.08",
         "text":"Kontaktperson til d\u00f8vblinde",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   },
   {
      "model":"core.section",
      "pk":518,
      "fields":{
         "paragraph":"SEL-99",
         "kle_number":"27.48.08",
         "text":"St\u00f8tte-/kontaktperson til sindslidende",
         "allowed_for_family_target_group":false,
         "allowed_for_disability_target_group":false,
         "allowed_for_steps":"[]",
         "law_text_name":"Serviceloven",
         "sbsys_template_id":""
      }
   }
]